達哥會戰勝歸來 達哥會再次開台

頌讚達哥神聖威四海